\begin{aufgabe}{Triominos}
Beweise für alle natürlichen Zahlen~$n$: Ein $(2^n \times 2^n)$-Schachbrett
kann so mit Triominos belegt werden, dass die obere rechte Ecke frei bleibt 
und sonst alle Felder mit genau einem Triomino belegt sind. (Wie in der Skizze für $n=2$.)

{\scriptsize\emph{Tipp.} Aus wie vielen $(2^n \times 2^n)$-Teilbrettern besteht
ein $(2^{n+1} \times 2^{n+1})$-Brett?\par}

\marginpar{
  \vspace*{-9.0em}\hspace*{-47em}
  \includegraphics[scale=0.5]{images/triominos}
}

\end{aufgabe}
